朋友唔見咗隻鸚鵡，麻煩大家幫幫手留意下

朋友唔見咗隻寵物鸚鵡，想借連登個平台請大家幫手留意下，以下係朋友嘅信息：

是4月30日早上是受驚在15樓飛走的,因我不是親眼見到牠滑翔飛去的方向,所以向錯的方向找了一個上午。
因要返工,晚上才可貼海報,翌日有人聯絡我,卻原來飛走不到30分鐘已有人在城門河救回牠,可惜這人家居環境問題不能飼養,於是送到博康邨的士站收紙皮的阿伯,阿伯收檔時將牠放在肩膀上,被路人用手拍拍受驚飛了上樹。

5月1日黃昏我工作完了在附近找尋,問過阿伯佢話上午10時仍見佢在樹上,但下午不見了。我即時在附近再貼海報,有人告訴我下午4時半見到牠在沙角乙明中間休憩處在地上行走,有幾個阿伯在戲弄牠。可惜我知道時已是晚上6時,那位置的人已走。其後幾天我也有到場逐一問人,回應都是無見過。

因曾出現兩個相距甚遠的位置,是橫跨2條馬路,牠不能高飛,故不可能自行走過去的,相信是有人帶咗返屋企,而不願交回給我。

而家我感覺越來越杳忘。

我已在所有通道問人及貼大量海報,那捉牠過馬路的人無理由睇唔到的,我相信是想據為己有。我擔心自少由我養大,轉新環境牠不知會怎樣?養了15年如家人一樣,牠會叫我做媽媽的,也經常扮打電話給我,真是很掛念牠。

早兩天又下大雨,在街上這麽多天可能會餓死了。

希望大家可以幫幫手，厚酬。

幫推
住附近，會幫你留意下
試下畀埋單張沙博乙水d區議員
佢地識街坊多
乙明個個會幫人接街執到嘅寵物

應該比人偷左 or 死左

我見到博康個區議員話有街坊交咗比一個養開鸚鵡嘅叔叔

push

係唔係日日下晝坐十字路口個個？

推

🐦

Piah

幫推

Pish